自學考n4/5求建議

淨係識五十音，但之後開始無從入手唔知要學d乜先

我係上堂跟老師學 我就係知最好學哂大家的日文語先去考n4

比錢上堂學吧啦，N4N5自學比你拎到滿分都冇意思。唔通你N2N1都自學咩。個底打唔好仲衰啦。

N1－N5 滿分都係冇意思

樓主都係洗少少錢出去學啦

有fd純自學
考到n2
而家係日本做野等拎永住
睇下有幾大決心架姐呢d

N1先係開始學日文、唔好成日以為n1就好勁啦，都係出去學唔好開壞個頭啦